\begin{song}[remember-chords]{title={Mesto rdečega prahu}, band={Riko in Piloti}}

\begin{kitica}
D                                         e \\
Zakaj v tem mestu sredi dneva, \\
A                           D \\
zahaja sonce za vrhove.    \\
                                       e \\
In sneg topi se v rjave luže \\
A                                    D \\
in tiha vlažnost tu kraljuje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e \\
Zakaj sem sploh še tukaj \\
A                              D \\
v tem mestu rdečega prahu? \\
                    e \\
Te oči edino zadržujejo me, \\
A                    D \\
drugače odšel bi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je kje na svetu sploh še kakšen kraj \\
bolj pust in umazan kakor tale,  \\
kjer okna vedno so zaprta, \\
kjer dim in rdeči prah kraljujeta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zakaj sem sploh še tukaj \\
v tem mestu rdečega prahu? \\
Te oči edino zadržujejo me, \\
drugače odšel bi.
\end{kitica}

\end{song}
